想刪除帳戶

想刪除帳戶

出bam圖

rejected

Carousell賣俾五毛，收到錢再report個account

樓主比人bully完想刪帳號洗底